古天樂知自己唔夠班拎最男，就放口風話搞個平衡主流獨立音樂既頒獎禮，想點？

屌你老母古天樂呢個人真係好撚偽善，唱半首歌都有得拎獎都算，仲抹殺曬其他歌手2018年所下既苦功同努力
依家呢條仆街仲恃住自己係演藝人協會會長，話想搞個好似台灣金曲獎，有認受性既同時平衡主流同獨立音樂既頒獎典禮，擺撚到明個獎係用錢換翻黎嫁啦，好心你啦古天樂你呢個偽善陰陽插，你褪撚翻琴晚個最男獎出黎比其他4個候選人先講啦仆街，明知自己五音不全又要出黎柒，琴晚上台攞獎又鳩下鳩下咁，完全唔識大體
香港樂壇就係比你條垃圾搞撚死呀屌你老母！古天樂快撚啲趁地淋啦屌你老母！！！！！！

撚狗咁撚

古天樂我屌你老母抹殺曬其他歌手努力，啲聽眾又係玩膠，弱撚智

成班垃圾淨係識負皮，駁唔撚到？

殺人犯

連個賊仔都吹奏，香港已死

係成班聽眾投佢出嚟 關古天樂乜事
屌就屌投佢出嚟嘅人 屌古天樂做乜鳩

想玩野 佢咪陪班人玩囉

如果你睇叱咤睇得咁重,又buy佢d 所謂機制,你首先要分金銀銅同我最喜愛嘅分別

樓主假膠
見到啲連登仔因為古天樂拎左我最喜愛男歌手獎嬲到洗曬版紮紮跳，我真係笑到仆街

樓主覺得自己好好笑同好好玩